[有片] 按摩師傅直播按壓搓揉女性乳房「調經」

中國大陸一名自稱是「怪手先生」的按摩師網紅，時常在直播平台上分享特別的按摩方式，幫助女人順利調經，但影片曝光後卻引發網友遐想，紛紛表示：「老師還有收徒弟嗎？」

這名稱「用十根手指治百病」的按摩師傅來自中國山東，本名是彭一峰，今年57歲，自稱是「紅門派祖傳彭氏行手調經第六代掌門」，專長就是靠著雙手解決民眾身體上的不適。

透過影片可以看到，他用手掌正按摩女子的手臂，大幅擺動的模樣能鬆軟筋骨、調理全身，時而按壓上胸圍，據傳身體穴道舒服即能調經。他也會直播教學秀給民眾知道如何按摩對身體有益處，內容相當「純潔」養生，而且許多婆婆媽媽喜愛他。

想幫襯
香港美容院都係咁架啦 按幾下收人 $600-$2000
不過係女人姐